支持林早洩終身做高登獨裁者！！！

禿伯話佢有機會冇得做 佢冇得做admin咁高登就會多番人 最好佢繼續做 高登繼續仆街 咁lihkg就愈黎愈掂